好想同女友同居 但香港唔俾

其實好多國家既情侶
會試左同居先

但香港唔容許

窮人寧舍多藉口

150又係籍口

遊餵精召喚

唔好話香港唔比, 係睇你雙方家長比唔比
我同我老婆都係同居左先結婚